當阻路和圍警署已經淪為行禮如儀的標準動作⋯⋯

同一套法子不停重複已經沒有任何意義，
雖市民反彈不大，但是更有憂心的是大部分人已經淡忘一切的辛苦和努力，以致整個運動已經失去持續的動力。

落區開咪宣傳五大訴求是其中一個出路，
特別是條例仍然在 憲報上，
警暴無法無天如何為社區帶來遑恐和影響經濟等議題。

所謂文攻武嚇，當武嚇已經做得太多，是時候專注文攻一段時間，再想想辦法和出路。

依家要轉攻3大目標

721警黑合作
過期催淚神經毒氣
武警介入

同意

推文

寧願電視airtime成日畀示威行動佔用（民間不滿嘅表達），好過成日被迫聽埋晒嗰D無人性嘅官話同歪理言論。